【10月新番】吹響吧!上低音號 第2期 第13話 完

STAFF
原作：武田綾乃
監督：石原立也
シリーズ構成：花田十輝
キャラクターデザイン：池田晶子
シリーズ演出：山田尚子
アニメーション制作：京都アニメーション

CAST
黄前久美子：黒沢ともよ
加藤葉月：朝井彩加
川島緑輝：豊田萌絵
高坂麗奈：安済知佳
塚本秀一：石谷春貴
中川夏紀：藤村鼓乃美
吉川優子：山岡ゆり
田中あすか：寿美菜子
小笠原晴香：早見沙織
中世古香織：茅原実里
滝昇：櫻井孝宏
鎧塚みぞれ：種﨑敦美
傘木希美：東山奈央

公式:

直播 23:00-23:30 UTC+8
1.
2.

完啦完啦

人生已完

IFC見

幫手留位

有冇巴打買左？好正

開波

呢兩個

想睇優子同夏紀做部長

經費放晒係最後一集

最後一次三日月之舞

Lumen

冇得聽啦

似回應返第一集

...........................

屌個網主lag左

去左第2個網睇埋佢

屌呀
睇左成季直播最尾先黎黑畫面

完啦一切都完啦
無啦無啦

三年級D靚女走晒

完左呀呀呀呀

以後點生存落去

唔做人了

會唔會有廣告果陣果三隻久美子

男配角死撚開得唔得?

我唔想做人啦

molamola

高質

唔想生存喇

完喇

各位巴打覺得有無第三季/劇場版？

個人覺得機會極細

劇場版都有機會既
第三季就冇乜可能

一早要返工 夜晚又要出街食飯
好想睇呀

京阿尼未試過有動畫出到第三季

明日香大勝利

有d在意小綠呢一下，你估香港人個環保意識幾時先上到呢個level ?

曲終人散
如果唔想講再見,咁就唔好講吧

終於睇完
好唔捨得
雖然今季冇上一季做得咁出色
不過我都好希望會繼續出落去
多謝你 京都動畫

真係好好睇
痴撚線
京阿尼誠意之作

真係好正
我好掛住麗奈同香織
btw,呢套有冇機會出figure

好難，日本人屋企真係會分類垃圾分得好仔細

我屌 我屌

又睇多左次....

久美子呢個角色會唔會塑造得太好

再聽唔到そして、次の曲が始まるのです

點解啊

個意識已經係DNA入面

要講またね

睇過咁多動漫，最有共鳴真係久美子

無啦

見佢播番第一季D片段就想睇多次

我反而睇第一季果陣睇佢呢種性格睇到無名火起
心諗好多野都唔關佢事佢攬晒上身做乜能野
不過睇睇下接受左 唔係邊會有咁多劇情
想睇多季但molamola

屎忽痕望一望萌娘
原來個個都有名有姓

理人啲野但又有啲膽怯，好襯佢成個image

係呀係呀就係最討厭佢又要理又要驚理左會受傷之後就縮骨果種狀態 想去又唔去盡啲真係會睇到火

有冇咩意思

明日香請佢食

一開始應該都係純粹好奇二三年級既野先愈踩愈深，但最後肯同明日香玩到最後，仲改變埋明日香既諗法，個part真係好感動

攻略明日香，解開佢心結，久美子真是天使下凡

男配角到底出黎做乜

我都覺得明日香果part好感動 特別係佢送本筆記比久美子果陣 同埋久美子話唔講再見果度

無佢條線索性cut晒留時間俾久美子同麗奈玩百合仲好

個集真係睇到好撚滾動

其實仲有好多野可以講
不過少左條主線

啱啊，小說好似都係3年級畢業就完
唯一多左既係秀久美

咁又未必既，第二季如果cut左秀一，久美子同麻美子未必可以咁快和好
衰d講句，最了解久美子既人可能就係秀一

唔夠喉啊

𠵱套嘢真係好正呀

可唔可以令我忘記所有劇情 等我可以重新睇過

2016年 2chベストアニメランキング (23:21)

好好J啊
點解香港呢套紅唔到

新OST出左啦，好撚好J

其實同一首唔同version真係唔多聽得出分別
首咩咩風同三日月加埋都幾個版

利申 木耳

有心就買隻正版

BD完全唔夠腐女番抽

首吹響上低音號加埋伴奏好好聽

一出就mora買左

一日一次過追晒兩季 而家好撚空虛

I know that feel.jpg
畢晒業8成無後續，係睇有無外傳

有咁既青春，真係死而無憾

現實又幾何會有咁既青春
就好似kon咁 都係無咩可能

同kon比既話，其實我覺得吹奏更加貼地

有興趣可以查下活水高校吹奏樂部，佢地係54，55回既長崎縣大會都係銅賞，56-59回場都無出，之後佢地換左個顧問，用5個月時間，係第60回長崎縣大會拎左個金賞(有用金)，殺入九州大會，再拎金賞(有用金)，入埋全國，銅賞1個
都唔係好耐之前發生，2015年

過程當然應該無久美子佢地咁多野發生，相信都係埋頭苦練，但係都已經好撚熱血

有冇機會出劇場版補秀美子

我諗有，鋪晒伏線出劇場版...

應該二期總集篇劇場版

期待立華篇

又黎love story

好鐘意久美子同明日香

第三季

過去篇，未來篇

ost首首都好有印象
好有回憶
諗返起套野d畫面
第一次睇動畫睇到入哂腦

頭先訓覺聽聽下發夢見到啲畫面

由第一季再番煲過

一期都有集OVA我諗二期都會有掛

完晒先黎出

應該講麻美子去睇久美子

我諗佢地睇呢套野喊住咁睇

點解唔行宇治

其實好耐之前已經有消息

聖地巡禮地圖

可能宇治線沿線大部分SHOW唔到架車出黎
大津線好似香港電車咁可以沿路賣廣告
上年第1季個架都係大津線

第一季果陣開左第一集 結果係我極少數棄左既番之一
到而家睇返哂兩季 都係唔多識欣賞
人物性格係幾真幾入形入格 但擺係呢個媒介又唔會話特別有感覺
主線魚腩隊熱血苦練幾好 但後尾已經完全偏哂去人物關係度
人物多開線多篇幅短 好似甩甩咳咳咁
第一季係咁玩短爆幾好 特別麗奈 感情強烈比到出黎 有種曉美焰既feel
第二季最大發揮應該係明日香度 但都略顯平庸
明日香踢波久美子性格果段仲有張力過說服果段

最有看點其實都係久美子d性格 希望之後成長唔好太公式化
有下季都仲會繼續追既

又忍唔住重睇左次

重睇再重睇都係咁正

想知道會唔會出第三季 真係超好睇

有集短編
係講size

咩size?
求link

波波size

SEED:

線上比人DEL左, down SP果集就得

真係好好睇
睇完之後中學band玩music festival 啲回憶翻哂嚟
個比賽場境一模一樣
好懷念

仲有個關西學校吹奏部表演既event

原來Vol2已經出左，今晚睇

出第二季劇場版

幾時出

總集編

【解禁情報①】TVシリーズを振り返る劇場版 第2弾の制作決定！！公開は2017年秋！！北宇治高校吹奏楽部の演奏はまだまだ響きます！！ youtu.be/1lgkuuuIQ84 #anime_eupho

希望會補秀美子

咪呀

都似總集篇啦 當回味下算

總集篇又cut到支離破碎

總集篇都好，立華篇最好

有無巴打有去今日個special event

六四

係咪聲優演奏

就算係總集篇都要睇

冇錯

香港唔上，又要走去日本，有錢無時間

淨係寫event，詳情未知

正呀喂